條女喺lkf撞返個男仔frd仲鬼咁好傾，點算？

點算？

唉

帽事既 打下友誼波姐

送佢地上的士

幫佢開定房

帽事o既

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心